覺唔覺d女人個個都係雞？

係度開感情PO
工作PO
明明自己有答案 又要問人
人地真心想同佢解釋 佢又串人
聽到唔岩自己心水 又唔回人
真係女人個個都係雞 係公廁

系

How about your mommy?

我老母有無係連登開po問人野呀
你係咪傻撚左

不嬲都唔係求答案 係求認同

你叫我？

識野

又係你自己話個個

屌你老母

無人回？

都認同你既 !

同雞有咩關係

有咩睇啲女人唔過眼=雞

唔夠人講就屌人
忍唔住笑咗出聲sorry

其實大家有無諗過雞(妓)係點解呢?

1. 如果有個男士 俾錢 一個女士 交換 做愛(肉體)一次 => 雞，性工作者
2. 如果有個男士 俾錢，愛，照顧 一個女士 交換 做愛(肉體)一生 => 雞，即係各位既母親，佢個客係你老豆

1. 同 2. 既分別係時間，次數同交換既條件

結論 個個都係雞 原則上係成立

Ho ball

根據合約法
交換條件包括但不限於金錢，服務(愛和照顧)

金鐘M記.jpg

你都唔明，女人提出問題，唔係要你解決，係要你安慰同認同

你老母都係

廢西 人呢？

詹議員都有講
天下女人都係雞 老婆只係私家雞